君堯你弊喇 你比人罵食屎

（粵）
君堯你弊喇 你比人罵食屎
你被媽叉啦 我會講多謝
睇錯viuTV 你個律師牌
你反佔中兼撐起七警 食屎

君堯你弊喇 你比人罵食屎
你家陣恐同 台灣就話知你
係法院selfie 完全漠視法紀
何君堯有人叫你eat屎屎屎屎
屎屎屎屎屎屎屎屎......
食屎~

Please shut up upupupupup 君堯你收嗲好無
你敢講 殺殺殺殺殺 最終係咩事都無
你被人 XXXXX 你爆埋電話號碼
（國）
溫馨的提示提示提示提示
跳針跳針跳針（粵）被罵食屎屎屎屎屎屎屎......
咪叫（國）姐姐

被罵食屎的何君堯（改編自：謝金燕 姐姐）

用呢首野改詞可以好大條道理地唔啱音